有冇百明翰巴打, 救指教！

B90區係咪無雷公咁遠？
B11,13,14,15係咪啲屋貴又殘？
有乜區有中中地學校又好治安？

B90 你有車同埋啲細佬肯踩單車未唔遠囉

Google search “移英老人院 Birmingham”

應該幫到你